深水埗係好例子

夠鐘就落街圍屌狗屋 防暴同速龍一到就散
咁先叫撚狗
加埋街坊比班狗更熟地形 只要唔係拖太耐絕對走得快過班狗

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

推上去

求幫推